hktvmall取消訂單不退款

dklm hktvmall幾時收皮呀！
到貨又無sms、email提示 唔登入佢嗰網站都唔知被人取消訂單仲要無得退錢 hotline又無 又係逼人上網搵佢嗰cs對話 嗰幾舊水當跌左 睇你幾時執笠！